杜汶澤：周星馳導演，就算瞓著覺，都拍贏好多人，我無選擇錯，好彩咁多套入面，我揀咗呢部。

睇Alita 好過啦

杜汶澤仆街了,連登仔會反佢

連登仔最鍾意對人唔對事盲反

仲以為抽水,原來讚呢套戲

啊木養唔大

啱啊 人人有飯盒食
天份既野 唔好千年道行..

其實杜生將自己代入返喜劇之王個主角都岩既，自己又唔算靚仔，當年講搞笑又唔及鄭中基化骨龍周星馳，戲又唔多好，做親都係配角
係頭d無間道先開始叫彈起
再之後無幾耐已被封殺
結論杜生支持喜劇之王係冇問題

佢想講佢睇到瞓著?

睇左，特技太少
情節老套，毫無誠意
掛羊頭賣狗肉，呃人入去睇3d賺錢
仲衰過港產片個堆大明星垃圾

點搞呀
連登偉人杜汶澤咁吹奏星爺
叫連登仔情何以堪

鄭中基 唔係有關係一早係娛樂圈消失左啦
衰左咁多次

欣賞杜汶澤 真係靠食飯盒起家

呢個post應該得幾頁就完。

等睇杜生收左錢係打手

記得佢話想試下其他戲路
個導演話：咪玩啦 你咁嘅樣唔拍喜劇拍乜撚野

如果佢真係唔鍾意 照屌有咩出奇 仲多like添啦
佢又唔使驚得罪人

八婆定呢套呢？

單以劇本計
呢套好好多
前提係你要頂得順啲唔夾口型嘅配音

呀杜生當年仲係好意氣風發嗰陣唔係好睇唔起呀星爺架咩？一句「又唔見我地同佢合作？」
嘩幾撚威呀，唔講以為佢同星爺同級，大家王不見王咁款
做咩而家係咁吹奏星爺套大陸片？想R撈呀？

支那片俾支那狗睇

折墮到要幫周政協做打手

宜家落手落腳做個導演,先知道人地勁過佢幾條街

連登仔點算

企邊一邊好呀

有咩問題? 大家人生經歷同心路歷程都唔同
佢覺得好睇 我地又事必一定要覺得好睇？
佢受網民歡迎係因為佢肯講心果句 唔為搵大陸錢而低頭
並唔係因為佢立場同我地一樣

社生多嘴狗一隻黎渣喎
唔好講話電影業既地位
連作為一個評論人都唔係特別有資格

呢個訪問佢拍住彭浩翔同蔡瀾
兩個都係專業人
佢就食野食到ship ship 扮大佬

屌，咁即係射埋Dada，彭浩翔

杜

以戲論戲，星爺一貫風格

由細到大都好中意星爺d戲
雖然佢依家又冇落場拍
又返支那發展
但不得不說
佢每一套戲都好吸引我
每套戲都係喜劇
但總有幾幕真係感動到人心

明係讚，實際係話周星馳根本冇心拍，仲瞓緊覺，最慘係其他港產片仲垃圾過垃圾，連人地鳩拍都及唔上手。

咁啲on9仔係要屌下連登先安落ar ma

On9仔

咁套野又真係幾好睇

佢套空手道唔差喎

成套戲都係特技然後俾你話特技太少

痴撚打手

wfc 連登仔

屌你 佢最尾嗰段咪即係寸星爺回晒堂 拍到好似瞓著覺咁 成班做乜鳩

其實套劇同venom差唔多，佢個內容偏向勵志而唔係喜劇，改咗個名會更好

事實上真係呢套最好睇 咁無計

認真想問巴打覺得邊套戲特技算多
我個人覺得Avatar算係我睇過最多特技

今日睇完呢套Alita 我覺得不過不失
因為好似同Avatar係同一個導演

d留言
連登仔真係變色龍嚟

Feel到佢地內心鬥爭緊

杜生段留言就咁睇trailer都講倒啦
套嘢有無意義同好唔好睇係兩回事

同d小學生睇讀後感當睇咗本書一樣

因為佢係演員，亦曾經係茄喱啡，佢睇呢套戲比其他人有共鳴一啲都唔出奇吖！

但我哋唔係，睇周星馳緊係想笑啦，點會亦唔期望會好似杜生咁睇到喊㗎

唉唉又拜

擺明抄我是路人甲啦屌

呢套喜劇之王好垃圾
杜狗擦鞋r撈

有咩好炒車唔炒車
套戲唔好睇笑唔出係事實 杜汶澤支持係佢個人意見
你鍾意杜生都可以唔認同套戲架

依啲爆谷片睇下cg動畫嘅啫
起碼畫面音樂都過癮過近期啲垃圾

少撚左你彈咩都無問題 你彈特技太少
你係咪智障

又兜到喎
杜生讚就無問題
其他人讚就打手屌老母

早幾日個個連登仔未睇就話爛片

依家見到杜民澤講就懶客觀話個個有自己睇法

咪就係
最近睇咗水行俠 你咪理我愛你 同新喜
最好睇就係新喜 熱血感動

其實依度有冇人睇左可以講下套野咩料
見大部分都係冇睇盲屌 冇咩討論空間啵

當初又話邊個睇邊個係智障，做咩呢個post冇人鬧杜生

佢又話當初做演員都係為搵啖飯食既...? 幾時變左做夢想

用過wechat先屌得wechat?
用過華為先屌得華為？
用過支付寶先屌得支付寶？
飲過喜茶先屌得喜茶？

杜汶澤唔計

老實講周星馳今次真係撐唔落
美人魚都仲有後生女特技睇下
今次拍嘅成本又低
講夢想又係啲中學生都諗到嘅橋段
講條女追夢一年後就夢想達成
屌你Hea鳩我呀？
拋幾句對白好似好威威
但諗深一層其實都係矯揉造作嘅字句

話時話
佢係唔係同彭浩翔反咗面？

一睇到諗係咪廣告黎

彭浩翔近幾年一套戲都無搵過佢
自己諗

究竟新喜劇之王好唔好睇？

空手道 破事兒 呢啲戲証明咗導演係錯

其實只係對手太弱

條撚樣當日夠話多謝黎明搵佢唱歌啦
之後咪對住記者屌鳩黎明搵佢唱歌做乜鳩囉

唔係因為大陸咩 佢所有戲基本上都唔會批先唔搵佢

杜汶澤係兒登仔契爺嚟架 唔准反

條友一時一樣
真係精神分裂

新喜劇之王同期套恭喜八婆就係彭浩翔導演
呢套100%大陸唔上,一樣無搵杜生
加埋杜生呢篇野話周星馳訓住拍都贏「好多人」,呢個好多人包咗邊D人
自己諗

我無睇喜戲之王
我睇左如珠如寶
我相信喜戲之王一定好睇好多
如珠如寶真係唔掂

劇

杜汶澤有taste 客觀 講真話 明明套戲就好唔錯

都係流浪地球最好睇

睇咗八婆唔敢再入戲院睇其他賀歲片
八婆簡直係𠝹櫈之選

彭浩翔靠杜汶澤套低俗喜劇彈起
當年港產片無人睇, 志明與春嬌都收幾百萬, 彭浩翔就係以極低成本, 拍低俗喜劇, 拎咗嗰一年全年票房第一! 亦救了港產片一命, 佢證明咗, 港產片仲有人睇, 唔一定蝕本... 之後佢拍乜都過千萬票房!

我個人比較喜歡彭浩翔未紅前嘅作品, 買兇拍人、出埃及記、大丈夫、AV、志明與春嬌1 套套都好正, 票房收得, 水準反而差了, 可能合拍片或要上大陸放影響吧

既然澤爺咁講
我聽日就去睇

朝早係大陸睇完流浪地球 下晏睇喜劇之王
真係屌出聲 天堂與地獄既分別
IMAX 3d真係好正 cg拍得住何里活
成套野講世界大同
無論咩國籍當地球有難 係危難關頭
地球人都係會團結一致 共患難
有一幕好熱血 全部救援車番轉頭果下

已睇，客觀嚟睇，合格以上

新喜劇之王算係甘
睇得出有劇情舖排 雖然配音麻麻
配得最好都係女主扮鬼果幕
同期有睇埋恭喜八婆 貼地好笑
不過兩套唔同類型 冇得比較

會俾連登仔屌

睇左 係感人好睇

連登係同一日之內出咁多同新喜劇之王有關既無聊post。

真係唔話佢地請左網上打手都唔得。

搵啖飯講笑姐，要搵食邊個一開始會諗去做演員

甘你老母

我要渣gtr!

不嬲杜生每幾年就自炒一下

睇你同邊套比,
我相信新喜一定贏曬其他三套賀歲片,
杜生話佢就算瞓著覺，都拍贏好多人,就係咁解,
利申,四套都唔會睇

係好就讚 係衰就彈
唔好下下都未睇就係咁屌

睇左幾套賀歲片
唔係話撐星爺
但係………………其他果幾套，新年流流真係唔想講果兩個字

結尾好似有d快
不過真係睇到眼濕濕

追夢追左一年？
你重睇把啦

同player number 1比
呢套簡直係垃圾
200蚊買左dbox，張櫈較max都無咩點大震過
想3D就成日兩條友黑口黑面咁讀對白
劇情又老味又公式化，屌你老母西咩好睇
呢d公式拎去tvb都畀人屌到上天啦，仲衰過愛回家

啱啱睇左，唔錯

做左咁年 都係屎

其實港產個幾套賀歲片真係麻麻，

係得劉青雲個套叫左好睇，

而周星馳個套係最驚喜，可能之前幾套都唔太好睇，可能係功夫後最好睇既一套

而且用既配樂真係好扣題，唯獨配音真係幾垃圾

而銃夢都好睇，打得過癮，唯獨節奏控制差d

其實賀歲檔期最好睇應該係陰風陣陣

條友都係有問題，同個個合作過都反面。
同彭浩翔唔合作，就寫段野，借啲倚踩鳩人。

搵打手上連登，宣傳自己個台，又乜鳩有新女，乜鳩會長，又話唔care網民。

空手道都無送酒比彭

應該關當年香港仔事

我覺得佢反中又好親中又好，佢肯坦白講出黎係香港娛樂圈已經係一件好難得嘅事。你屌佢成撚日自炒，我又覺得有啲無謂，親乜立場係導演嘅背景，電影msg 係導演想同大家講既野，只要唔係叫你投共呢啲on9打飛機紅片咪得囉。

一套戲只要佢講出黎嗰樣嘢中左觀眾嘅共鳴位已經足夠同成功，杜汶澤係個演員，有共鳴好撚正常姐下嘩，更何況套戲又真係合格以上。

新喜劇之王同大帥哥一樣
Trailer 垃圾
但其實又幾好睇
可惜爛尾
冇左女主角得到最佳女主角過程

杜生前杜生後

是撚旦，唔會睇支那戲

你話我盲反都係咁話

點解有咁多人咁簡單一句都唔明
當年教主個句“訓係到都贏” 未聽過？

廉政風雲都好睇

我覺得因為佢係支那野唔睇係完全冇問題

但好多人因為佢係支那野 未睇就話垃圾 咁樣好唔公道

咪撚再係到拉底香港人質素啦，你同啲係街睇人唔順眼就屌人老母既傻9有乜分別？

好耐無衝動想入戲院睇戲
今次好多人話周星馳拍得好好睇
我信曾幾何時我都好期待周星馳的戲
八十後一定明

特技小？ 我同你係咪睇緊同一套吖

其實唔會悶同鳩先

好好睇就唔會啦
叫過得去 可以一睇

轉過頭咪去睇喱show

個女仔追夢十幾年都失敗，最後總想雨中了結生命，是悲劇人物。但由於新年，周星馳用另一種表達方式，即如女主角如夢，她夢到自己最後成為星爺影片主角，並且花了一年時間取得最佳女主角。但究竟是真是假，就由觀眾自己去理解。